做過飛機維修 你問我答

想入行既巴絲參考下 咁既人工 地點 時間 待遇 前途 係咪值得大家浪費青春
利申：中字頭

點睇HAECO GT 呢份工？

幾錢人工

唔清楚

見到下面最低層個班人 得$8000底薪
另加大約$2000津貼

要咩學歷？

全港傻西搵笨工首位

五科合格

呢類廢工最底入職計幾多年先上到經理

可能一世都無機會 如果係中字頭依間

巴打 GT考到人工唔錯 最初主要都係上堂多 唔洗係下面捱 考哂所有野就應該坐office/planning 接觸高層機會比較多

舊高登有巴打講過，行頭窄到仆街，根本係伏

有學歷 考到上GT 咪有少少前途 低學歷 捱到仆街 最後咩都無